有無飯民黃屍記得乜係:我要真普選？？

有傘有聚去左邊

咩我要真普選呀
一開始個口號係最撚好

公民提名，必不可少

不過呢度係香港黎
啲人係咁上下記性

不如咁問
香港人有記性既
又點會有販民呢

黃絲要真俊華咋

有真俊華831都唔怕

Btw 唔知曾生最後點用D黃絲捐比佢嘅錢呢

泛民保住個位最緊要

點解你講野重令人難堪過我

有罪有傘

有傘有罪

人地都無走

走咗去邊到

民主之父
我要曾俊華

有曾俊華，就唔使有真普選

咩黎。食得ga?

依家根本知道香港要好就一定要獨立
但佢地唔會講出嚟
只係識跟啲打手一齊散播失敗主義

所以我地獨派手足一定要喺連登講多啲獨立